我間房出面好多蜜蜂，可以點處理

一返到房，見到出面以為有個蜂巢

點知原來佢地全部都係蜜蜂，一隻踩住一隻，宜家飛曬出黎

佢地宜家飛曬出黎

儲10日精揾樽裝住一嘢淋落去

樓主你好